支那國安往美帝越境阻郭文貴爆料 離境時遭重裝特警攔截

劉彥平

流亡美國的中國富豪郭文貴大爆中共黑幕。美國明鏡集團創辦人何頻昨在網上透露，5月下旬中共國安部派高官率四人小組赴美擬要脅郭停止爆料不果。小組成員回國時，在紐約甘迺迪國際機場遭美方數十荷槍實彈特警攔截盤查，險釀中美外交風波！

何頻引消息透露，代表中共與郭文貴聯繫的「老領導」是國安部紀委書記劉彥平。5月19日劉等四名高官乘海航787降落紐約，與郭會面但商談無果。25日，他們在甘迺迪機場離境時，被幾十名全副武裝警察攔截盤查。

險釀中美外交風波

上述說法獲郭文貴證實，他在5月底「報平安」短片中透露，以「老領導」為首的北京工作小組四人來美游說他，雙方話不投機。四人小組悻悻而去，離境時在紐約機場「差點引發中美兩國戰爭」，但郭當時沒透露細節。

另有消息指，當時美方當中共小組面致電郭文貴，問是否遭騷擾，郭稱四人「均是朋友，沒被騷擾」後，聯邦執法人員才放行。如此說屬實，顯示美方舉動或與郭佈局有關，意在警告北京勿把美當中國為所欲為。5月底郭文貴稱，他的「爆料全球記者會」將多次舉行，8月搞一次，在中共十九大開幕和閉幕各搞一次。郭說：「若我的報料仍無礙貪腐盜國賊們進入十九大，那將是十四億中國人民的悲哀！」迄今郭爆料矛頭直指中紀委書記王岐山。

明鏡網/Twitter

小小支那
可笑可笑

支那真係以為大鳩曬

好刺激

郭文貴正柒碌

支那真係當人地怕撚左你地咁

咁快想護主

有料快 d 爆啦大佬，最緊要有證據

面就人地俾

直接拉去打靶啦

要靠美國反貪

有追開，佢有晒證據

只有5毛話佢無

真係夠膽係美帝地方做佢話
唔洗旨意出到境

段段片都有提供大量證據。

( Show Blocked User - 左頌星 )

郭說：「若我的報料仍無礙貪腐盜國賊們進入十九大，那將是十四億中國人民的悲哀！」

成日講到自己係英雄咁

實際上, 佢原本又咪係「貪腐盜國賊們」既一份子
但係佢比中共高層 清算逼害, 所以先要走佬去外國, 跟住玩爆料 自保/報復

佢依句同英唔英雄有咩關係

佢家陣講到自己爆料係阻上 貪腐盜國賊們 撐權, 拯救14億中國人

但佢自己本身都係 中共一份子
佢爆料只係保命/報仇

正76

支那國安其實係咪唔撚用䐉
你係加拿大左膠地區咁玩可能怕左你

係美帝境內咁玩法，你當CIA流架

佢地最on9係親身去美國要脅

家陣呢個年代, 有電話, 再電腦
你係中國, 一樣可以比訊息郭文貴

親身去美國, 根本無乜意義